adblock完全無用

自從前日更新後，完全block唔到廣告，點解會咁，到底我做錯啲咩 有無巴絲試過都係咁？或者有無其他app推介